"Voor schaamte, voor schande, Miss Dashwood!
hoe kan je zo praten?
Soms?
iedereen weet dat het een match moet zijn, dat ze erboven en oren waren van elkaar houden vanaf het eerste moment dat ze elkaar ontmoetten?
Zag ik niet ze samen in Devonshire elke dag, en de hele dag door; en niet ik weet dat je zuster met mij speciaal naar de stad is gegaan om een ​​bruiloft te kopen Kleding  Kom, kom, dit zal niet doen.
Omdat je zo sluw bent je denkt dat niemand anders enige zintuigen heeft; maar dat is het niet Ik kan het je vertellen, want het is overal in de stad bekend dat dit ooit zo is - Uit.
Ik vertel het aan elk lichaam en Charlotte ook. '
"Inderdaad, mevrouw," zei Elinor, zeer ernstig, "u vergist zich.
Inderdaad, u doet een heel onaardig iets in het verspreiden van het rapport, en je zult merken dat je dat hebt, hoewel je me nu niet zult geloven. '
Mevrouw Jennings lachte weer, maar Elinor had geen geesten om meer te zeggen, en in elk geval graag willen weten wat Willoughby had geschreven, haastte zich weg naar hun kamer, waar ze bij het openen van de deur Marianne zag uitgerekt op het bed, bijna gestikt door verdriet, een letter in haar hand, en twee of drie anderen liggen bij haar.
